{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 스카이썬 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 追加で入室した人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、8歳以下のお子様は同伴宿泊が可能であり、追加料金はありません。 人数が基準人数及び最大人数を超過した場合は、入室及び払い戻しができません。 チェックインの際には登録カードの作成と宿泊客本人確認のために身分証明書の提示が必要です。 客室整備サービスはタオル及びアメニティ交換とゴミ収集で行われ、全体整備は寝具交換を含む整備です。 洗面用具としては歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸、綿棒/コットン、バスローブがご提供されます。 付帯施設としては宿泊客無料でご利用いただけるフィットネスセンターと有料ランドリーサービスがあり、客室内の洗濯機も無料でご利用いただけます。 駐車は1客室あたり1台のみ可能で、車両は80台まで駐車可能です。 アイロンとアイロン台はフロントで要請された場合、レンタルが可能で、無料Wi-Fiも提供されます。 追加費用は当日現地にて決済され、客室が写真と異なるテーマで割り当てられる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で入室した人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お子様も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、8歳以下のお子様は同伴宿泊が可能で、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数が基準人数及び最大人数を超過した場合は、入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には登録カードの作成と宿泊客本人確認のために身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室整備サービスはどのように行われますか？",
            "answer": "客室整備サービスはタオル及びアメニティ交換とゴミ収集で行われ、全体整備は寝具交換を含む整備です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は何が提供されますか？",
            "answer": "洗面用具としては歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸、綿棒/コットン、バスローブがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設としては宿泊客無料でご利用いただけるフィットネスセンターと有料ランドリーサービスがあり、客室内の洗濯機も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1客室あたり1台の駐車が可能で、車両は80台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "アイロンやアイロン台はありますか？",
            "answer": "はい、アイロンやアイロン台はフロントで要請された場合、レンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室が写真と異なるテーマで割り当てられる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 525
    }
}